［搞走塑］5蚊咋！原來只要5蚊雞就收買到環保撚既環保意識！

走塑姐 又無話要走紙

熱敏紙好難回收

連登環保撚去左邊？

都仲貴過五毛小小